架純出事了

學人冒警

一陣會唔會bam
唔拉連囝都即刻bam

希望連狗隻畜牲可以幫手del post 啦

言論自由呢

如果要因為多咗人上連登而要小心啲講野，咁呢度仲係咪登？

架純試下叫連狗del post

幫推

下次問下你意見

要唔要我搵定6c？

你信child登仔會報驚

要了

rip

不要提自己係紀律部隊 公務員 註冊專業人士

邊個PO

蓋ching叫連囝幫手del po 啦

做緊警察內部 政府好重視今次呢單自殺

真警察

公務員都出嘅咩

*出事

幫左口了

ching 長文幫口

大是大非玩膠

冒認公務員都犯法架

真嘅就唔叫冒認喇